其實第一個用鹽煮嘢食既人係乜嘢心態？

咁咸既嘢根本想像唔到拎去煮嘢會好味咗 懷疑第一個落鹽既餸係比人整蠱

其實第一個用火煮嘢食既人係乜嘢心態？
火本身係唔食得既嘢根本想像唔到拎去煮嘢會好味咗 懷疑第一個用火既餸係比人整蠱

其實第一個用油煮嘢食既人係乜嘢心態？
油本身係唔食得既嘢根本想像唔到拎去煮嘢會好味咗 懷疑第一個用油既餸係比人整蠱

以前嘅鹽會唔會係自己d汗

海水

可能燒海魚時發現海鹽原來係正嘢

可能森林大火燒熟左 d人見唔洗捉又有得食 咪⋯⋯⋯

有機！

跟住先開始研究製鹽？

肉有油

一開始係醃野先
後尾d人話咸野幾好味就開始拎黎調味
利申坐時光機問

可能係放啲食物係地下 而個洞穴係鹽礦 咁咪開始食鹽